kol同youtuber係咪拋兩句大學讀到notes出嚟就會畀人覺得有料

唔關班kol同youtuber事
其實我係想問幾多觀眾平時係書都唔睇
見到人哋講兩句理論野就吹奏，但明明都係普通undergrad料

咁我都唔係話批評班kol
只係想知而家班觀眾平時究竟睇D幾無營養嘅野